香港個個女仔都唔鍾意港男

但係你哋又要去繼續溝香港仔
證明你地真係口不對心
港男世界第一
日本仔都屌打香港男仔

香港女仔就係最鍾意一邊屌香港仔，都仲喺度收兵，矛盾到極點

睇心理醫生啦

On9

唔矛盾唔係港女

我講道理

兩邊都投唔落
去親日本都會落夜店 啲日本仔柒到曉飛
利申 崇日毒撚 日本妹世界第一

其實兩邊都好懦弱
真係唔得

其實日本仔好強

香港個個男仔都唔鍾意港女
但係你哋又要去繼續溝香港女
證明你哋真係口不對心

我冇溝港女

You 偽毒

我幾時有話自己毒